［巴打入］IG following大部份係女=狗公？

網上識咗個男仔吹水
傾落覺得幾正常
又唔會chur住要見面出街
而且佢同我都對大家有好感(問過佢唔知係咪真)
仲互相follow ig
但我見到佢ig follow咗好多條女
仲要好多都係private account 唔係kol個d
想知咁樣係咪啫係已經代表佢係狗公

以前同學唔得架咩

咁佢應該有600個女同學

呢個世界只可以有男人

我老公個CONTACT LIST淨係可以得我一個女人!!!!

600條女又多左d既

又唔洗咁誇張
咁係咪個個男人ig 有8成都follow女先

係狗公 正常人點會咁

所以係咪狗公confirmed ?

正常大概係點

點解社交軟體多異性,就定位係唔正常男性?

冇，佢係中意睇女啫，呷醋就唔好搵佢，佢唔會想放棄睇女

好似好咸濕咁要睇咁多女

咁堅持要睇女架咩

識人誇張過我
fol 4k人 3k都係女
呢啲人第一印象超差wor

男人睇仔又話基 睇女又話狗公
我唔玩啦

唔chur住見面其實已經好好 如果你有興趣嘅可以相處下睇吓佢係點嘅 可能果啲係真朋友黎呢

點fol到咁多都成問題

一半仔一半女囉

100個以內

Ig睇女都唔比

男仔ig唔係要嚟睇女做咩
大佬呀佢follow啲男人你仲驚啦

我follow 左 9XX
岩岩睇返都多女性
但好多都係朋友黎架
我覺得private account
你又唔知係咪果d J圖/大波妹 account
真係好難講架啵, 睇佢follow 公開果d account 仲準啦

Ex 之前follow勁多大波妹
仲要好嘔心拍晒片個種
咩心態？
睇av可接受 但ig個啲感覺好近距離

會想睇囉，但都會怕你唔開心而唔睇ga
你預佢都會睇lo,睇女係天性，好難迫到唔睇
利申單身follow左好多ig女神，有幸識到女朋友都唔知un唔unfollow好

ig係咁腦架啦
你咪又係follow靚仔

如果見佢淨係like一堆女嘅相個感覺應該仲差

咪就係

我都試過傾咗幾日就話要拍拖叫曬bb嚇死我

咁你女朋友介唔介意

點差法啊

啱啊都唔知同過幾多個傾過計出過街

um 如果你見條女好鍾意新鮮感
對新面孔 新事物好奇到咁
驚帽

白痴仔，你見工都唔會淨係send 一份cv啦，on99港女

我自己係女 超鍾意睇靚女都係fol左500個
佢3-4千真係痴線地誇張
係幾鍾意新鮮感去到幾誇張先3-4k

屌 真係有呢啲人

我都係follow女多,但kol多

對我ex都係得我個電話set左名

我寧願佢睇kol但唔係睇private account 嘅女
我發現佢連唔靚女得勁少follower 嘅都follow
仲要大部分都係𡃁妹
你覺得佢其實係點

我成個IG 9成Follower都係女添啦 全部都係Fd only 根本無關係

狗公

咁你都幾多女性朋友喎好易令人誤會

痴撚線啦，屌你老母

唉其實唔想聽到嚟個答案
唔搵佢啦

狗公啦

平時鍾意9up ja 但唔會周圍撩女

有dm 一大堆女就話狗公姐,
淨係睇女都叫狗公?

你諗真d,佢唔係呢一種人既話，你唔會對人地有興趣

朋友呢家野 唔係男就係女㗎啦
唔通條條有600幾個following都係仔又話佢gay咩

都啱嘅我都係犯賤嘅女人

因為唔周圍撩女既男仔你唔會有機會識到

網上識嘅男仔都係唔好expect d 咩

我個ex都係咁 但千祈唔好諗住同佢傾下就會改
而家諗翻起都勁憎佢

現實識好過上網識

做緊千人斬又話你知咩

如果600幾個男得幾個女 又點睇？

你咪撚再post 相

咪屈
咁人地網上識你係咪唔應該expect 你d咩？
利申同現任網上識 一齊10年

我千幾個

咪咁痴線啦

利申: 得11X個粉絲

我follow大部分係女明星/kol/model
(無follow啲不知名所謂平民靚女 private)
樓主作為絲打 點睇呢種男人

而家連睇係唔係狗公去到睇埋人地follow左啲咩人
唔係睇人品

有邊個男人唔係狗公?

係

follow 一堆KOL就話係姐
Privacy ac都俾你話??
IG 唔可以有朋友呀?
定係你當IG你溝女專用APP

咁希望你條女/老婆都周圍sd cvon99港男

唔知有乜問題 on99 女人follow大隻仔又係咪狗乸

其實唔介意佢follow kol 因為我都鐘意睇靚女
而且好多人都係咁添
不過follow 好多平民private 女就係問題

咁狗公性格有跡可尋架嘛

經驗話我知大多數都係樓主睇路

咁佢follow嘅女有冇follow番佢?

咪話600幾個朋友會唔會太多
可能佢真係用ig嚟溝女我唔知

無喎佢follower 得2百幾好多都係shop嚟

咁你地幾好彩祝福你地

咁肯定係狗公 唔會係frd嗰啲
如果frd正常都會follow番

毒撚看天下

9成睇完啲女嘅ig story會留言
有成600個
每50個有一個覆傾落去 都fatfat

Btw thanks
我成日俾人話咸濕話
ig follow嘅全部都係女 原來係正常

走去起人底既你。。。

痴線
我真係唔覺得係一個指標咁去定義對方係唔係狗公

唔follow女咁用ig黎拓柒咩

咁仲有咩特徽去睇佢係咪狗公
歡迎指教下小妹

啫係你就係會睇完人story之後留言嘅狗公？

打j啫

佢點識你 咪點樣識其他人

男人唔FOLLOW女 FOLLOW男人你仲撚驚啦下話

唔算起底囉
佢俾得我follow 就預咗我可能會噤嚟睇啦

係 正常仔咪淨follow識既人
除非佢真係識晒咁多人
咁我無野講
否成600個一定係用黎j同𥄫女

樓主同個男仔係男女朋友關係咩？間公司都未撚請你，你見工淨係準send一份cv好啦，比人發現左你就係對in 緊果間唔忠誠

唔通follow 肥婆同毒撚咩

我都無follow private女
有fd係ig食過幾條女 佢教我可以咁玩

睇女又話狗公，睇仔又話gay，睇動漫又話毒
搵個盲既咪得囉

屌 如果follow嘅全部係仔你仲驚

多謝巴打指教如果唔係我都可能會俾人食咗

鍾意𥄫靚女好正常 你覺得唔舒服咪叫佢unfollow啲女囉 肯做代表好重視你

我account 全部follow 貓

private既人accept得佢姐係識啦
我反而唔鐘意男朋友follow/like勁多public無腦大波妹 賣樣賣身材無料到既kol同av女
屌你一開ig碌極都係大波波做乜鳩
平時睇av咪夠囉

老母呢

雙性戀 好核特 分分鐘屎眼比人屌過or屌過人屎眼 下手再玩條女 都唔撚知有冇病 痴撚線好有病 不了

我又唔係佢條女而且我覺得佢一定唔肯

但係無follow噃佢架喎

我男朋友就係咁 不過冇你600個咁誇張 但都會follow private嘅靚女 有次問開佢先知有啲唔撚識嘅 仲要有reply過人地story
立即屌撚到佢仆街

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

代表佢係gay
Follow女人係煙幕

大部份都係仔嘅話你仲驚

我IG follow 200人得10個係女仔都俾EX鬧係狗公
你覺得呢?

狗公
利申中過伏

Ig fol女有咩問題 點頭之交唔熟嘅咪fol吓ig囉
重點係佢fol完有冇direct人
你都識講人唔會chur你出嚟
咁都仲有位俾你話狗公
就咁睇個follow list就判人死罪你覺得自己有冇問題
你自己個ig係咪又同性多過異性？

香港女仔好難服侍呀

咁佢之後有無因爲你unfollow佢地

成個ig都係攞黎睇女
有乜問題？

人地鍾意睇下女又話人地係狗公

分享下

係咪狗公識落咪知囉 用follow幾多人黎判斷

男多過女，比人懷疑係gay呀

我冇女呀
識到既話，我唔知un唔unfollow好

男人冇30歲同你過人世咩
千世修來，先今世做到靚仔
唔食盡好野枉為人

同性多 嘩呢個男仔好毒呀 平時一定好摺
異性多 嘩呢個男仔一定狗公嚟 成日fol女
Followers少 嘩呢個男仔肯定用假ac周圍食女 狗公不了
Followers多 嘩呢個男仔肯定世界仔嚟 實多女啦 狗公不了

唔少女咁同我講過 唔好話我FF
都係嗰句 狗唔狗公 相處落就知
憑個follow list judge人我都唔知講咩好

佢只係新follow個啲都係kol網紅 private就係識嘅人 我睇佢dm都冇再覆人story嘅 逼佢unfollow又好似唔係幾好咁

咁d女follow佢先 咁唔通唔accept 唔通唔follow返人咩 基本禮貌黎

我無乜follow人
因為我鍾意人地follow我多D

玩得app 識女就緊係會follow 人地ig 睇相

佢可以ig識你 佢都可以識其他女仔。 你要接受到呢點

狗公confirmed, for no doubt
好難會多過一半係異性囉
除非你同我講個男嘅讀女校囉

不了，總之無誤

咁人地依家咪問個男仔咁樣係咪狗公囉
佢問個男仔係咪出軌咩 躝啦

狗公 不過好多男仔都係齋睇唔follow
但冇睇

如果交友app識咪啫係佢同好多個女仔交過囉

咁都狗公你係咪弱智，你一定係死毒撚，同一時間淨係同一條女講野

笑左

最多un完自己search嚟睇

你係boy? 要searh有記錄，要del好煩，又要記佢地ig名

絲
咁幫你唔到 女仔一定care
何況係女朋友

唔中意既，咁我算囉
唔睇一排，d名都唔記得曬啦

咁你只可以睇女打j
自己選擇啦

你女朋友成個ig都係大隻肌肉男ac/狗公ac你都可以當睇唔到?

唔好懶做少咗啲野引起不必要既炸彈

絲打講得岩原來係我唔識尊重女朋友

利申冇女朋友

咁咪啫係代表佢玩咗交友app好耐囉follow咁多條女

又要驚狗公又要玩tinder
不如你繼續番自己個生活啦

我都係玩咗無耐所以先會咁

好彩我得300個

咁你咪繼續覺得合理樓主點問我咪照我睇法答

咁既問題都要問
抵你單身